咁同支那蝗蟲有咩分別?

一睇就知藍屍廢老老屈啦,有乜人寫完會留埋簽名咁戇鳩

我屌柒假

此post已完。

毛澤東感謝日本侵華